食緊抗生素療程嗰陣可唔可以做gym做運動

普通發炎嘅話

點解唔得 我食咗半年 唔通半年唔做得運動？

....

你又啱
不過我係食7日

唔得
唔郁得
否則半步之內會全身爆炸而死